有無printer推介

想買部噴墨printer
最希望係細部+平
其次係自動Duplex，不過都知細部好難有所以無都OK
最主要唔知邊隻牌子好
Budget 五，六百
有無Scanner都無所謂

另外用量大約一個禮拜20-30張
其實除返一張雙面要幾錢？
唔考慮黑白Laser因為有時可能印彩色
Thanks

仲有究竟新機/邊個牌子仲有得打針 ，又或者代用墨平
原廠連供/改機好似又唔需要因為都唔算Print得多
Thanks